「未來人」揭911真相 稱2020年中俄大戰英美

不少陰謀論者都深信，2001年發生的美國911恐襲並非一場單純的恐怖襲擊，一名自稱生於2043年的「時空旅行者」日前接受訪問，言之鑿鑿指911是由另一名「未來人」所策劃、用於團結美國民眾以阻止「2008年內戰」的行動；又指北韓領袖金正恩政權即將「玩完」；2020年將爆發死傷無數的第三次世界大戰。

拍攝有關超自然現象影片的YouTube頻道Apex TV上周四（22日）發布短片，訪問聲稱是在2075年搭上時光機回到過去的未來人菲利普斯（Michael Phillips）。菲利普斯表示18歲時加入軍隊，其後成為全職「時空旅行者」。片段長約13分鐘，菲利普斯坐在鏡頭前，但未有露出面容。

菲利普斯指，為了避免美國發生內戰，「另一名來自2038年的時空旅人提托（Titor）回到過去，製造了911恐襲，令美國人再次團結起來」。他又聲稱，北韓領袖金正恩2019年3月向夏威夷發射核彈，美國以兩枚巡航導彈回應，事件後金正恩的政權崩潰，並引發了第三次世界大戰。

菲利普斯形容，第三次世界大戰是由中國及俄羅斯的同盟，對抗英美等國，戰爭將持續3年，造成數百萬人死亡。據資料，網上數年前曾出現一名約翰‧提托（John Titor）的用戶，自稱是來自2036年的美國軍人，受軍部委派，乘時光機回到1975年，拿回一部電腦，但未知他與菲利普斯口中的提托是否同一人。

佢都冇講習呆呆稱帝

洗唔洗打三年，知道美國打到嚟，第三日中國人已經拆左中共枝旗落嚟投誠

打仗係咪唔駛番工

以阻止「2008年內戰」的行動

姐係歷史改變左...咁佢仲係度?....

睇下開心下就算...wfc

因果論黎啦,咁911發生左之後,佢係2038年重點去引發多次911,講到一舊舊

投降每人派6000

斬左雜仔個頭 吊係老毛張相旁邊

John titor唔係來自2036咩

我來自2021年，我可以話佢係假嘅

叫佢拎樣未來產品黎比大家開下眼界再講啦

我來自2039，習帝恢復男尊女卑
丈夫死後冇子女，妻子要殉葬

有無統計過啲未來人9up過幾多次？

仲大降合法年齡

永遠d痴線佬都唔會拎到證據
淨係識話自己係美軍乜乜乜

中美打三年 先死幾百萬人

中英美俄開戰, 就算唔用核武都都好難死唔過千萬人啦

可唔可以話我知汪明荃幾時死

一日都死到幾百萬人啦

2020 嘴炮大戰？

買定午餐肉

不如近近地講左隻700一年後幾多先

誰在篡改～～劇情